依家好似多左後生既自言自語

共產黨打到黎
要化身玉..................